上ig book左salon整緊預感中硬伏

上到嚟傾已經感覺佢唔想做
問佢整babylight就話咩唔係咁整唔好睇㗎咪整啦
所以最後話漂左先再諗
問題嚟啦漂頭直接上咩都冇
頭皮保護唔L需要佢啲客人全部頭鐵做驚乜春
仲到搽到同頭皮零距離親密接觸那到pk
跟住我同我fd就被人放置play左一個鐘以上
中途睇左幾次唔洗不單止仲要補!?
屌你咩老細成個鐘啦補都冇用㗎要洗左再漂㗎嘛識唔識do㗎

唔開名？

終於可以洗頭
洗完發現頭髮變橡根
我自已係屋漂都唔會一次個髮質差成咁
講返先我最後一次自已漂係好耐之前而漂過嘅都已經剪哂
宜家個頭淨係經歷過染頭髮
吹完頭變左稻草梳唔到
雖然我知漂傷頭髮但係呢個太離譜
佢幫我吹完頭之後我去廁所望左下
仆街個頭撳落去勁痛
個頭皮勁多傷口

今晚翻去睇下點先仲未染完

建議樓豬爬下文：
一人一間睇咗IG廣告去幫襯嘅Salon/髮型師 (2)

好多ig salon 都好伏
利申：奶過2次野

開頭問又話乜都整到，去到又話整唔到。整完出黎完全唔係我想要嘅效果，仲要叫我之後keep住搵返佢先維持到，心諗，搵你老母咩某一間ig salon嘅死tb

本身打算染淺色系比佢咁搞個頭根本漂唔到第二次
只可以再揀第二隻色
染嘅時侯又嚟啦冇頭皮保護
染膏同頭零距離接觸
講錯左係負距離因為仆街啲染膏入左傷口
那到升天
實在忍唔到同佢講頭有傷口好那
叫我忍下啦話我頭皮敏感???
你條pk咩春保護都冇好難唔敏感仲要放置play咁耐

就快升天真係頂唔順那到

就咁睇好似冇我個間

如果灼傷左好大鑊

真係好痛呀
好驚呀點算好
如果真係有事點算好

如果聽朝起身見到甩頭髮要即刻睇醫生

開名

想問係咪叫咩byace?

留名等睇完成圖

唔係呢間
佢類似一個場入面好多髮型師但大家各自經營
間鋪係借場比個髮型師咁樣
根據我現場睇到我覺得係

所以我係睇到ig髮型師個人page
但到佢比地址我
我自已上網搵先知間鋪名

依d鐘數先整阻鳩住人收工 比人玩抵鳩死

Oic.. 希望你把頭髮冇事

你係咪癡撚線呀
book左㗎人地開到九點我三點就到
唔該你唔知頭唔知尾就咪撚沖出嚟柒啦

樓主叫好彩啦
琴日我又係去ig book嘅salon
漂左2粒鐘先捨得去洗
利申已經傷到瞓唔到覺

即刻洗頭走啦,仲慢慢比佢玩

唔捨得啲錢
雖然唔貴但係我差唔多冇收入咁滯收入好低

自稱五千呎定二千呎？

自稱三千多呎

尖沙咀？係咪係咁賣廣告㗎

我都試過中伏
自此之後我決定以後都唔會再搵呢啲垃圾IG shop整自己個頭

啛 似曾相識喎 其實係咪依家啲IG髮型師都係租尖沙咀啲共享空間
跟住係咁賣廣告水人上去

簡直係伏撚到仆街 自稱好大 再整個前後對比 狂賣廣告 又唔係平

IG太多廣告啦
我都唔知佢係咪係咁賣廣告
不過我好似係喺廣告度認識佢

感覺伏 多數都伏咗 應該係咁氹你整貴啲

有氹少少唔多不過冇要到

整完未 有冇圖睇

顏色好睇但頭皮真係痛

佢地Whatsapp icon係隻熊貓？

唔係呀

Edxx?

真係衝出黎柒
阻人收工就可以合理化啲仆街行為 更何況冇阻人收工

樓主染完未

染完啦不過頭皮真係好肯定有傷口囉但暫時覺得唔係太嚴重嘅
睇在顏色嘅份上我暫時可以接受到個傷口嘅存在

要忍下幾日唔好洗頭
Btw點解會有傷口

上面有講㗎啦簡單啲來講就係冇上頭皮保護然後漂劑同頭皮距離太近
停留太耐應該類似灼傷掛

tg ok?

我真係覺得顏色好睇
但我宜家成個頭都係傷都唔知點算好
講左好似好小氣或者想免費染頭咁
唔講又覺得唔憤氣

唔會 開名啦 等大家參考下

開名啦 我今日去左間又係ig shop搵返黎既salon 又係整到好炆

彈左咁耐捨得開名未

本身聽日諗住去間igshop嘅salon整
睇你咁講即刻取消booking 揀翻間貴d但人人都話好嘅

決定去睇醫生
睇完睇下點樣再決定同唔同髮型師講
再睇吓佢點處理

做人要識得比機會人

今日起身頭髮根部硬哂
因為啲血水凝固左搞到個頭髮硬左

我覺得剪嘅最多唔好睇，但係頭皮傷咗可能影響好耐

1樓3樓6樓成件事經過
一陣睇完醫生再分享

要睇醫生咁嚴重？！
post圖啦

sue返個髮型師呀

好撚恐怖
留名跟進
希望樓主冇事

有冇睇過東張西望有一集講有人漂頭漂到個頭穿左窿 冇曬d頭髮

頭皮傷左到時比錢睇醫生都唔止 真係唔好慳幾百蚊去搏

醫生話化學灼傷

醫生都話覺得奇怪有乜可能染頭髮染到出晒血水損哂
冇理由㗎唔可能

買左個好沈重既教訓...

搞成咁仲唔開名 你出post嚟把撚？

做人俾啲機會人啦師兄
我依家咪問緊佢囉
佢態度好差唔肯負責嘅話我再開名

你都幾冷靜
灼傷左幾多？

挽到要醫生都唔開名 唔知以為你同間salon 有親

唔係話想對個髮型師點 只係我地唔想受害
搞到灼傷真係好恐怖

同佢講咗佢話比返個敏感焗油
但係醫生叫我頭都唔好洗太多呀我要焗油做乜姐

我試過
當時仲係咁流水唔知咩事
係睇醫生
漂個過程我提兇過好似火警咁燒著個頭，但只係開窗比我吹風，最後斷左個窿既頭髮
仲幾日無覺好訓

叫佢賠醫藥費啦

同佢講緊叫佢賠同埋ig po 道歉文
但係我覺得道歉文好似冇乜可能

我嗰個我同佢講好那佢叫我忍下

佢應該暫時淨係願意退全款但醫藥費唔包
道歉文唔得

唔落頭皮保護液係仆街 其實漂頭都唔係人人啱，有啲人啲髮質唔好，髮芯幼經唔起漂，特別係做過負離子拉直嗰啲

髮型師:如果你覺得係我問題，我可以同你講唔好意思同退返你整頭的費用

佢嘅意思係唔覺得係佢問題??

你真係好好人 流曬血都唔開名

下 咁串...一睇都知係佢問題啦下話...
唔通我自己識搞到個頭咁再屈你咩on9賠錢加開名啦
個道理係你度 到呢個地步你唔駛同佢客氣

有乜可能叫人忍嘅啫
我去過好多間染
佢哋都會話痛或者覺得那嘅記得要出聲
樓主唔好咁心地善良
好明顯佢就求求其其唔撚認真
開佢名
費事更加多人幫襯完佢事後懶嘢

開名啦咁撚串
咁嘅生意態度

個人page